［集思廣益］ 黑牛到底點飲先係最正宗？

見大家講起黑牛，想請教下，到底係邊攪拌邊飲將雪糕溶入汽水黎飲，定係邊飲邊食雪糕咁飲先叫正宗/最佳飲法呢？